[ 為 咩 而 硬 碰 硬 ］？

又係我P牌仔

繼上個畜龍post

今次想認真問大家哩個問題
連日嚟 大家為咩而硬碰硬？

1）表達訴求（和平佢唔理）
2）向驚賊挑機（唔洗補充）
3）封路阻交通（影響交通影響經濟、不合作運動）
4）我都唔知（自然就對戰mode）

其實6月開始到以家
我都慢慢理所當然咁覺得 遊行集會完就緊係會有衝突事件

但經過7.28 知道咁多人被捕後
我除咗諗 「可以點樣攻防得更好？」之外
我仲有諗「我地每次衝突係為咗咩？」

係咪
1）營造更大嘅迴響 俾所有香港人知我地仲未放棄？
2）真係單純想打贏班驚賊？

如果係因為（1）
我認同繼續落去，但大家要諗好如何攻防。
所有人做好防備，滅煙個人覺得已經好好，但防備可以更好，同埋要諗點應付啲乜彈乜彈。

前線要back up，（諗下點同後面嘅人溝通。準備幾個人做訊鴿，要有獨特signature）。
後面嘅人都要有防備 有心理準備 唔好一有事就跑走 會累死人。

打？打遊擊？打近身？ 遠攻唔洗諗 一定無得贏。

如果係因為（2）
其實唔洗搞硬碰硬。講人多，我地贏。
但講現場組織 講裝備 講武器 我地輸晒。

其實我唔係好明點解唔Pokguymon GO佢地？
Pokguymon GO其實有好多野可以做
你快閃到 又唔洗好似衝突個時咁受咁多傷

我都係問下大家only
因為我覺得每次嘅衝突除咗擦到全在感之外
完全傳達唔到咩訊息

如果大家係（1）嘅話，
希望大家準備多啲訴求旗幟、口號旗幟。

BTW聽日 730 全港大塞車見。

多謝睇完 希望大家諗下 諗清楚目的同方法

之前有條綠衫休班警俾街坊撚嘅片
搵唔返

［現場策略］不再佔路去送頭，佔嚟傾偈引狗狗

推